「不要失敗主義」雨革連儂牆失敗係因為佢個地點喺金鐘

唔好再散播失敗主義咩乜乜乜無用然後淨係打2句野叫你專心五大訴求

第一、而家先係連儂牆既正確用法，以前係金鐘玩連儂牆只有圍爐效果，啲師奶唔會特登出黎睇，啲同路人唔會搭車出黎寫，而家就唔同啦，路過有人睇下搞咩，有心既用三幾分鐘就貼到上去。而且連儂無佔用左你主線既時候（我諗無會話我721要守住塊牆所以金鐘不了），既然佢幫你zip到活動之間既空白期，點解要特登反對？

第二、連儂本身都係宣傳五大訴求、幫你主線集氣，我可以同你講，如果你好集中好專注，你個運動先會就好快收皮。原因好簡單，你不斷重複同一樣野，佢就會有邊際效應，你每重複一次佢個效益就會下跌（eg 梁先生殉道對之後果日影響好大，但係盧小姐同麥小姐嘅死就冇乜影響，之後再有人死分分鐘你連名都唔記得）而家連儂牆就係一個好嘅機會俾你製造一啲燃料，去推高你遊行既人數（油塘事件、九龍灣事件）

第三、亦係最重要嘅一點，個運動由兄弟爬山發展到一齊黎一齊走，最重要既元素除左目標一致之外，其次就係相知+體諒（通感），當有人用你唔認同既方法去做野既時候，一直已黎大家會勸（612）、會阻（71），但係無人會去屌你、去抹黑割庶。而家連登仔做緊既野，就係佢地一直已黎屌得最多既事。

最後想講，而家支持我地既，都係社會上有思想、有諗法、有能力既人，佢地唔會單細胞到你做左a就會忘記左b之類，更可況人既記憶係in sequence, 即係一件事會鈎起其他事既回憶（eg 見連儂牆》抗爭〉反送中》反保皇黨〉投票》要求雙普選...）理論上你做越多既記憶鈎個記憶就更深，所以希望各位唔好跟風開啲失敗post、屌人post，如果唔係係個運動失敗之前我相這連登哩個平台會失敗先

thx for reading

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

推

推

入夜自推

推
但牆只貼不守，拆1貼10

推一推